﻿ Hiền_Thục nhập_cuộc liveshow
Trong xu_hướng tổ_chức liveshow rầm_rộ của ca_sĩ Việt_Nam năm 2006 , Hiền_Thục cũng " góp vui " với một chương_trình mang tên " Những nụ_cười trở_lại " vào 20/5 . Đây là mini show hoàn_toàn miễn_phí dành cho sinh_viên , tổ_chức tại Đại_học Sư_phạm Hà_Nội .
Đúng_ra chương_trình này Hiền_Thục định thực_hiện vào 13/5 , để kỷ_niệm sinh_nhật mình , nhưng do không chuẩn_bị kịp nên cô quyết_định dời lại vào 20/5 . Trong chương_trình , Thục sẽ hát lại những ca_khúc đã giúp khán_giả biết đến cô : Câu_chuyện tình tôi , Chiếc lá đầu_tiên , Yêu một người , Nắng vàng biển xanh và anh , Dẫu có lỗi_lầm ... và bài hát mới trong album single sắp phát_hành .
Nữ ca_sĩ sẽ công_bố kế_hoạch hoạt_động âm_nhạc của mình trong năm 2006 với những khán_giả sinh_viên . Hiền_Thục cho_biết nếu chương_trình thắng_lợi , cô sẽ tiếp_tục nhân rộng trên toàn_quốc , tổ_chức định_kỳ 2 tháng_một lần trong năm nay .
Khách mời tham_gia " Những nụ_cười trở_lại " có : Minh_Quân , Hứa_Vĩ_Văn , Tăng_Nhật_Huệ , Cao_Thái_Sơn , Kim_Jo Jo . Theo Vnexpress
